銀行唔開，仲有eps

買野同禁機可以一次過

仲用中資都on9
一早叫人開citibank搭hsbc恆生

搭fps全港99%提款機提到款提最少100都得
用到埋master debit card 買野

呢招絕啊